唔覺唔覺就黎九月，今年上過咩戲最大機會拎奧斯卡？

乜代宗師

bad boys for life

幻愛

開返戲院再算 好想睇戲

星光伴我心

諗緊今年oscar會唔會取消 都冇戲上

趕得切年頭上左果d入面揀 競爭細好多

延左deadline加唔洗一定要係戲院上先eligible
Netflix又贏

大家睇過咩戲

Tenet有機會提名最佳原創劇本

i am thinking of ending things

Da 5 bloods

花木蘭
又女權又非白人